台藝人小甜甜腎炎緊急入院 被爆台式飲料當水飲 一次點4杯

台灣藝人「小甜甜」張可昀不時在綜藝節目任嘉賓，近日她突傳入院消息，其好友更直指她情況「不太好」，大爆時肥時瘦的小甜甜飲食習慣極不健康，不愛喝水的她曾狂飲4杯台式飲料，兩人聚會單是叫鹽酥雞竟花800元台幣（約207港元），加上作息不正常，令健康終於響警號。

現年35歲的小甜甜日前在FB自爆入院，據其經理人透露，她「腎發炎，裹面有結石，最近發現身體不舒服，才去醫院檢查」，她也一臉疲憊地拍片呼籲大家保重身體，直指這次情況有點嚴重，後悔當自己是醫生錯過最好的治療時機，呼籲大家如遇不妥要盡快求醫。

與小甜甜私交甚篤的Eason近日出席拍攝時，也被追問好友情況，他指小甜甜稱自己狀況不太好，又指朋友圈中都發現小甜甜平日飲食習慣及作息習慣極不健康，不時規勸，其中小甜甜不愛飲水，不時點台式飲料當水喝，很多時一人就點4杯，令人側目。

他又指平日大家聚餐都會選麻辣鍋、燒烤等餐廳聚會，有時他和小甜甜相約聚聚，兩個人單是叫鹽酥雞竟也要花800元台幣，十分誇張，看到小甜甜情況，Eason指也開始擔心自己，因兩人常一起吃飯，將計劃安排身體檢查。

小甜甜(右)不時與友人大魚大肉，飲食習慣極不健康。（小甜甜fb）

邊忽小甜甜

很醜

佢唔係減左肥
仲飲咁多

蝴蝶姐姐？

禮志吊打

小豬有無屌過佢

肥到

係 佢地本來好fd

對

嚇撚死

但非世一

好撚樣衰

小甜甜

佢就想小豬屌佢

慎入兩隻字去左邊？

Eason 同佢friend???
真唔真呀

減肥減左之後都唔係瘦，但係成日p圖p到自己好瘦 明明都肥返啦

極級豬西
不過好識做人+講野

台灣同日本都好多呢d賣搞笑嘅女上到位，係香港容納唔到佢地

大山婆

妖孽

應該改名叫大甜甜

咁似黃子佼

本來？割左咁仆街？

唔係單丸迅
台灣有個通告藝人都係叫Eason

CIRCUS嗰個

無割 一直都fd
小甜甜又係鍾意小豬的 應該都有一齊做開運動

對眼分得勁開

減肥減撚到有精神問題，睇佢上節目就知
影埋啲自拍相執到變曬形

齊陰

點解台灣咁多「汪明荃」有女神稱號 好有雞味

台灣首席靈異節目通告藝人

有肉地

飲咁多甜野個閪實好重味

男人樣

第一張下巴尖到p圖淨係p自己？

第2張圖下面漲卜卜

多人運動

自從小豬話以後運動唔預佢之後

乾嘔達人

使唔使多圖呀

整容整到乜咁，又覺得自己好靚

唔出奇 可能佢肯同蝴蝶3p

何方妖孽

香港好落後

慎入

以前肥到西果陣都叫做係賣笑，減完整完有人禮貌上讚佢就變成咁

個身形十足十玫瑰馬

唔飲水 脪釋下d野好大獲

真。小甜甜

有方法整頓教育局！

屌你老母第二張成個半獸人咁

本來好frd 而家唔frd?

邊位

以前有睇康熙唔會唔識佢

一定有口臭

佢究竟點減?咁食法都仲可以瘦得咁快

D屎一定好smelly

條仔好j

左眼去右眼要call uber

膝頭p 到咁

先讓半球。

係香港人太鍾意批評 做呢d藝人實比人踩到地底泥咁

全身上下比例都好怪

休息是為了走更遠的路

減肥是為了食更多嘅嘢

百四杯珍珠奶茶
我每日一盒維他檸檬茶都淆淆地

識嘢

條仔係邊個? 第一眼睇以為係5566前成員王紹偉, 但細心睇又好似唔係